好心你哋班男人就俾啲上進心啦！！

得萬零蚊人工，身家唔夠上車果啲唔好一味諗慳錢！
如果你係愛你個女人，點會捨得要佢捱窮？
無錢就諗方法開源，唔好淨係識blame個社會唔公平
機會面前人人平等，你有珍惜過咩？
有人一無所有打拼到有好多錢，依班人唔通日日鬧政府？
更何況，無樓真係好難喺香港拍拖結婚
利申：年輕港女一名，已買樓

我有下退心

啱 所以呢世都冇打算拍拖

包你

講得好好
我決定左要上進d 搵個有上進心既男朋友

你個樣搵唔到囉

無改錯名

唔啱就要鬧

幾錢

me too

臭雞

又一窮撚 blocked

得萬零蚊人工真係好少

btw層樓用你既錢買架

of course

咁簡單就無窮人啦

想食軟飯,OK?

有錢唔鬧得政府？

食你軟飯ok?

排隊啦

搞緊生意連1萬都無
包養我ok

我好有頹廢心

可能樓主簡我先呢

你自己咩樣？靚女冇所謂

搵個有錢女咪得囉